高成數按揭

呢1年多咗好多marginal 既上車，10m 借8m 上會仲要借爆壓測上限

而家息口低，美帝又吹風收水，樓市呢家仲係咪健康

借到咁高一係公務員 一係教書佬 一係醫護 你擔心下你自己好過

部分連登仔以為係人肯走去銀行借9成8 成，銀行都會彩你

我就係借8成半既傻鳩

林廿奠plan洗撚壓測

典型冇買過樓既連登仔
係都要衝出黎柒

多謝關心，我上咗車好耐都有其他物業同車位投資

我就係見到你講既現象，早10零年95按上車好容易1開2，2開4。到之後取消95按，加埋信貸資料庫同壓測，係樓市變魔術樓生樓已經越黎越越難。無所不容幾極咁夫妻甩名用首置名開2，對收入要求要好高。林鄭plan 食埋穩定高收入果批購買力既時候，再放寬首置按揭成數都已經唔知係幫邊d人上車了

兩口子，做醫護，10m借8m 計數供30k係可以，但幾年後想1開2相信已有一定難度。樓生樓咁再我推升樓價仲係咪work?

諗唔掂，或者留d機會俾年青人

唔買留係度咪又係幫你供樓
我諗宜家上車既冇人覺得仲可以樓生樓

刺到我痛處 我4年前層樓放租有22k , 最近吉咗兩個月放租得返19k

層樓值10m 咁上下，10m 樓上成交無乜，應該俾按揭壓死咗，諗緊係咪有其他投資機會

一個護士仔都50k人工 借到540咁上下
你1000俾800 即係有200係手，分開兩個人

你口中既兩口子已經買到兩個600零既單位
訓醒好去返工

原來係想人接你個千萬上車盤，過主啦

1.X % Yield

10m 以下兩房，係香港現時兩口子既極限購買力
以上真係兩個都好有錢好有實力先得
所以半投資自住，就10m樓下最少有兩房咁就唔怕
冧心細係依家個環境係好好多
10m以上既唔係自住就盡快甩手好過

弱智仔

樓主有物業係手唱淡想人租樓
完